大坑東大量龜車上緊城大

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

推

tui

城大

Push

被賣

How to Hot-Wire a Car

等睇打仗

城大嗰個校長你守足7749日佢都唔會出面幫學生 呢鋪真係要外人幫手先掂..邊有可能入侵人地地盤話人非法集結

吾城好難守 汁裝走人 聽日再黎過唔該